如果共產黨唔放心容海思，點解會容許美軍圈養既陳茅波？

輪血統純正，陳茅波更不可信

論

因為波狗係間碟